舒華一早返台「顯眼防疫配備」登韓熱門！ 大聲叮嚀粉絲：快回家

韓團(G)I-DLE成員舒華25日一早現身南韓仁川機場，準備搭機返回台灣，而她的防疫時尚配備成了眾人焦點，韓媒曝光相關新聞後登上熱門新聞。

▲舒華戴防疫配備現身機場新聞登上熱門新聞。（圖／翻攝自nate）

舒華25日一早現身仁川機場，灰色針織衫配上綠格紋長裙，很有鄰家女孩的風格，手上還有3個時尚髮帶，其中更令人矚目的是她除了戴上口罩防疫，還特別戴了護目鏡做好萬全準備。韓媒《TVREPORT》以「舒華，戴著防疫護目鏡地偶像」為題發出報導後，竟當上了nate熱門新聞第11名。

▲舒華全副武裝準備回台。（圖／取自推特heartflipped_，如遭刪除請見諒）

事實上，舒華看見媒體和粉絲來送行，一路上都笑著揮手打招呼，時不時還送出手指愛心和比著大愛心，要進到CHECK IN區塊時還對大家先鞠躬示意，準備出境時特別大聲說：「我要走了～（大家）快點回家喔！」對幫忙推行李和送行的工作人員與警衛也都親切點頭。

洗不洗咁誇張

施狗連續開咁多辣殺po

護琦手返祖國都無咁大陣仗啦

做咩尻

想去台灣..

想移民台灣

返左去台唔使返黎啦

嫁台妹..

阿諾舒華?

好心啦
又冇實力
Apink mollayo都跳都甩晒

台灣送外賣

返鄉下啦

應該幾有前途

舒舒可愛囉唔該

不覺

就係資源少 回報大
冇電台 電視劇 綜藝 廣告
直播都冇埋 乜都冇
但只要出鏡就一定有話題度

馬鷹狗看手錶